🇳🇬 買10m利物浦晉級當收息諗唔諗得過？

1.02，有兩千可以call隻g玩下

call邊個agent ？

有冇推介？

客其他25倍唔買笨柒

冇 等b哥帶路

留$買阿狗晉級好過

唔係9up,1日2%既回報，有咩投資做到？

買100m有2m,買1億有200萬

買張套票去澳門

話唔定等即場利記輸一粒個陣入手仲高水

小注跟下

點會比羅馬入到

最近想屌190cm高果d model
幾錢

190難搵喎，170就大把

樓主對我哋利物浦咁冇信心？ 我allin咗冠軍啦

唔識計數？

怕有黑哨

你就唔識

買冠軍仲好搵

你老母西就黑，比我屌爛

2388

冇利物浦晉級咁穩陣

穩陣程度=美國債券

你老母個西比狗屌到爛

屌你老母黑鬼

2串1串埋爺爺晉級發達仲好啦

短鳩狗！

On9仔 緊係買10m羅馬晉
疤狗有板你睇 發達睇金鋪

100%既1.02。。。

長過你啦柒頭

坐底然三粒驚條撚咩

樓主=戇九

啱呀
你估利記係巴狗咩
係巴狗先會咁on9
領先之下輸三粒

我地75M買VVD唔通會失三甩咩

利真係柒到輸3粒，我打撚死樓主

2014/5/6

你要送錢比馬會我唔會阻止你

你8cm

驚西咩

馬會真係比哂機會你地發達，係你地唔識珍惜咋

一千萬兩% 邊撚度係兩千蚊

馬會良心企業，窮撚再生父母

我利贏收錢 約埋過大海

邊道講一千萬？

一定去darling?

我唔call g的

輕鬆收$2000

掉左10m 收廿萬